200推上20000

過關 讓球
4X1 星期日 1 FC岐阜 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.16
星期日 4 水戶蜀葵 (主) 對 新潟天鵝 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.06
星期日 6 千葉市原 (主) 對 FC橫濱 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.09
星期日 7 全南天龍 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.05